大丁電話流出，係唔係有巴打唔記得打133自爆

頭先係大丁條片見到有巴打電話

咁撚蠢